傳今日警總企跳事件係季炳強與巨弱嬅爭執後，季走近窗邊引起誤會

當時無用到龍頭棍

又往死裡打？

差不多